大家注意下五毛狗D_Wade bbchu 毛澤東 呢排好勤力開工

大家注意下，未/想block 都可以快d block 左佢地

樓豬的人生

五毛狗毛澤東即入開工

唔同日期既反五毛post 都係bbchu呢隻五毛狗最後回覆推番上黎 真係有心同勤力

澳門呢次停電絕對係香港一個警號 咩野痴埋支那都無好事

好似呢d post 又唔見隻五毛狗bbchu推 bbchu推post 五毛狗毛澤東就post 出黎果然同一組人

仲好柒添

唔柒唔弱智又點會去做五毛狗

原來仲係語無倫次

人地鄧氏捐錢俾香港人起醫院起學校

支那人就一蚊都拎唔到, 唔識好正常

開間CHI NA CLUB CAP 支那人水, 返幫香港人起醫院起學校

哩D咪叫英雄, 支那仔識條鐵

Bbchu班五毛狗同事又入黎開工啦

五毛心虛自己衝入黎

D_wade啲垃圾點會做到五毛呀 五毛啲義務狗我就信

人地樓市，nba，股壇，時事專家黎架 樓主唔好亂講啦

一樣係狗

乜你波台狗黎架？無人識你喎邊撚個
以為你樓市專家同nba專家咋

一早block左

笑撚死人 見你on9話你垃圾既就一定以前俾你串柒過 看得自己那麼高
以為自己真係乜撚野人？

叫齊班5毛準時開工

成班五毛一齊入黎圍毆 一次block曬

你呢句野野真心想cap低，真係好撚巴閉 真係未見過狗垃圾得黎咁自信

好似啲雞咁，啲客唔揀佢就係人地唔識貨 ，係咪你老母自細就教你呢啲概念架？

係唔係五毛就唔知啦

但唔好講到自己好把炮咁

恭喜ching成為五毛
你好快會比樓主寫落個五毛list度

樓主好似都俾人起左底係澳門支那狗？咁即係狗咬狗啦

唔怪得唔比連登仔笑澳狗原來有私心
好撚狡猾

6囝今日開左學wo 平時好搶口

派狗糧時間,有得食好食la
遲d屎都無得食

12點
六仔放學了

邊度有起過底 睇過 俾d證據睇下先

我唔把炮 係咪五毛正常人有眼睇

你老母做雞都介紹朋友咁撚不孝，垃圾都不撚如啦

班五毛當左其他人份工同佢地一樣24小時mon實lihkg

又係個啲你老母係雞就以為全世界好似你兩母子咁既概念 唔怪得你成世人都咁撚失敗啦 陰公豬

唔失敗又點會做狗做五毛

果然垃圾蓋狗同班出名五毛一齊傷埋黎

樓主你隻5毛咪撚屈人係5毛啦

扣帽子

條狗閪九龍灣單野做左神探炒車比我笑完開始瘋狂屈我五毛

整個19list就大把小學雞柒頭走去跟

九龍灣單野又關中共權鬥事鳩架

未出DNA報告個陣好威武叫人交報告
出左報告之後就開始發癲崩潰

因為自己係澳門狗所以屈反澳狗手足係五毛

因為自己炒車所以屈啲笑柒神探既人係五毛

諗返起六爺都幾陰濕

6仔鍾意學生妹

6仔搵到絲打未
叫蓋清介紹yoyo比你好無

理想

現實

明明你條契弟先係24賤時開post 個個

五毛真係好撚廢

班五毛呢頭話我激動，個頭就成班五毛狗覆得勁快勁激動，笑話黎 果然五毛狗份工要24小時mon實lihkg 係唔同d

你哋個飛機杯蓋仔咪又係屈毛黨

一個post晒出名五毛狗JR D_Wade 三色貓 毛澤東 bbchu 仲加多隻垃圾蓋狗 果然係一齊出動

原來係班五毛狗眼中正常人鍾意女學生/女人都唔得，莫非班五毛狗全部都係gay佬

咪又係？
即係你都認樓豬係屈毛黨
25仔

咁你食左幾多條差妹
食食下一陣又話啲反蝻巴打係五毛了

嘩五毛賤種多撚到

五毛又出動了。

成版都係班廢柴洗版荒死人唔知咁

香港建國後會比身份證南亞人

講洗版呢度邊個比得上6仔

配給兩件差妹比六仔渡過情人節

相信有好多香港女仔俾南亞狗強姦過 不過唔敢報警

你自己咪一樣想搞人地南亞妹

最後回覆勝利者

愈起底愈多好笑野睇

六仔解釋下中間個邏輯關係
點解你屌台狗就冇問題人地屌台狗就五毛挑撥離間？

台狗同澳狗比一定係台狗反共多啲

點解樓主反而屌台狗攬澳狗？

勇文青條傻鳩仲真心當人手足笑撚死

重有乜鳩歌神，王騎呢兩條24小時on line五毛狗啦？

食完luncch下晝唔使上堂咩
得閒理你班五毛狗

鄧永鏘一直都關注本港政治民生，曾自爆89年六四事件後，當年與全國政協常委徐展堂（已故）秘密約見時任英國首相馬卓安，成功游說對方往北京見時任國家總理李鵬，落實興建千億元的新機場。

去年2月前特首梁振英密謀連任，鄧永鏘在外國記者協會午餐會以「香港前途」為題發表演講，毫不留情批評梁只是中國政府的扯線木偶：「梁振英的錯誤在於私自猜度中國政府不想聽甚麼，這樣對特首的地位造成嚴重損害，他把自己變成一個扯線木偶，隨着中南海的旋律及回音跳舞。」

中國人睇同一篇新聞既角度原來同香港人真係好唔同

中國人梗係唔想香港人有民主啦, 自己都無

五毛狗D_Wade JR bbchu 三色貓 毛澤東呢班開工要靠妄想人地做d咩 真係幾可憐

仲有隻蓋狗

睇下呢個post 推左成日都係五毛狗D_Wade bbchu JR 三色貓 毛澤東係度狂推 正常人邊做到 係呢班24小時mon實lihkg既五毛狗先會咁做

因為有人係真五毛
反共既屌
奶共既暗撐

五毛咁快冇哂力
幫下你地喇
支那人死全家

6仔係澳門狗

建議兩個CC台大佬未來撚同六仔隻抽，邊個然左我以後跟佢搵食

持不同意見既支那人姐

支那人學人講政見

突發

佢地個政見咪係奶支那鞋底

五毛狗咩野都係支那至上

答閪到咩條真五毛
落淨水埗溝差妹都唔掂啦佢
要講英文架

6 ching 係咪又扮睇唔到

屌哂你班五毛狗老母呀

$0.5一個貼, 唔密密推唔夠錢開飯

好慘

果幾條五毛狗死撚哂呀，咁見哂?

咩做到咁夜嫁,定輪班制

係
又係幾條友扮盲係度互含
駁唔到咪認句柒囉